我就真係唔信啊

唔信10唔到

2

3

4

5

6

7

8

再開過post啦

阻人十連燒春袋

1

新壇個個玩十連好快死ser

Ok

我真係笑出聲

諗多咗。

屌你老味

算啦

林早洩左

收皮啦

屌

吊你咩

爭一個

1
2
3
4
5
6
7
8
9
10

吊9你😒

Fgggyghfdjc

渣ga

😳

點降成日回覆主題失敗？

斷人十連正仆街

9

10

其實唔難==

Hi

有無搞錯

無試過十連真係唔好話自己係人

斷人十連猶如殺人父母

3啦我

4啦喂

5喇喎

6呢咁

7撚左